黑警視法律如無物又一實證

經朋友得知有些調查人員於警察友好whatsapp群組瘋傳被捕示威者身上收集之證物照片。此舉有違反調查人員不得透露、發佈與案件有關蒐證的指引。此違反無罪推定原則及偵查不公開原則，

既然啲狗咁蠢主動公開證物，我地主動啲幫下手幫佢地傳開啲 等啲證物上到堂都冇用

P.s 好樣的

自推

推

唔推唔係人

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

我無野講

屌佢老母 狗生既

會唔會之前拉嘅人 所謂物證都咁比差佬咁樣開過玩過？？
差佬點證明自己冇搞過啲證物？
有冇專業差佬解答問題？
定係上記者會比公共關係科答應下？

推撚到佢冇證據比法官屌

721 我地面對嘅係一個無恥、無底線嘅政權

要等雅雅問

哇

Push

殘體字

推到啲證物冇撚用

推撚到佢冇證物比法官屌

推到所以證物都冇撚用

推撚到佢所有證物都冇撚用

推
（程序公義+疑點利益歸於被告）

721

好样的、大6常用語
fc

請埋咁多支那人, 用殘體字

推埋721

721 咁你加料都得啦

推啊屌你老母

得啦，證物冇哂用啦
睇黎真係大陸落黎，乜規矩都唔識

我有理由懷疑所有證明都俾人加過料

又想砌生豬肉

推爆佢

721元朗無黑警

721
85
811

我有理由懷疑所有證據都俾人加過料

好樣的？
屌你老母大陸狗

殘體？

大陸term 簡體字

一定要留低 推到比律師見到
有冇用

講蝗語既喂

嘩 點知佢有冇加鹽加醋 香港警察

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追插問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

咪去北角
越夜越危

推啊 做證物啊啦

721元朗811北角

721 警黑合作

push

令人懷疑會加料

推爆

點都好 千奇唔好警毒毒死啲狗 啲狗食老鼠藥會死架 千奇唔好

推呀

邊有義士帶咁多野，一撚定有加料

push 721

推阿

推 on9警狗 唔怪得知淨係讀到毅進

推你

死仆街黑警

大陸狗

推
仆街無入證物袋你放粒核彈老屈我都得啦

721 有波子

講真 唔係幾信呢啲係示威者裝備
係既話一早死幾件差佬啦

721 政警鄉黑

黑警加料

屌！

毅進仔：法律？

721恐襲

柒吓柒吓

其實唔係啲咩特別嘢

721元朗恐襲

推撚到佢冇用

死大陸狗

簡體，解放軍黎?

好撚新喎 用都未用過 想俾料人屈人

721 811

喔傻狗

傻9

推
套甲

Push
721

推比大家知「仲有良心警」係幾咁荒謬

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推post

推到所有證物都冇撚用

死黑警

7.21 推

屌 又開證物

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

唔好公開依張相 到法庭先拎出黎

Push 721

武警黎?

推上報，係唔係會令證明無用？

黑警無撚用

唉，米再打飛機以為法律可以制裁到班狗啦

721恐襲，警黑一家，民建聯不得好死

支那狗定5毛

不推不是人

又加料

岩，一個被制裁就穩定唔到軍心
佢地唔會咁做

推完再借推

回到 721

唔推正衰仔

咁係咪妨礙司法公正？

利申 唔識法律

屌 殘體字

係囉 理論上係咪仲可以反告返佢哋

點解會有證物既

推爆佢唔洗諗
721

推成班弱智仔都係狗閪生嘅

推 公安唔識嘢係咁

推到啲證物無效 無得提堂

咁圖入面嘅野 係咪可以被拒做呈堂證物？

must push

721
Popo死全家

我冇野講

cls又做9義士

班狗用緊另類方法救義士

[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

呢D用來洗淺藍腦的就咪推啦

721
救手足

真係當自己大晒

好樣的 蝗話
黑警公開哂 姐係d證物無用啦

push
冇腦真係冇腦 低學歷始於都係低學歷
除左套軍裝始於係on9仔一個

啲裝備相係咪舊圖 尋日係fb見過一樣既圖 條友屈示威者有美軍陸戰隊裝備

啲殘体 仲唔撚係公安

721 推！！

疑點利益歸於被告

推到全世界都知

做黑社會都無腦

咁搞d證物上唔到庭

推到比官屌

明晒

律政司咪撚扮睇唔到啊下！

蠢撚過隻豬

打殘體？好樣的？

推上報！！

其實咁咪仲好，打開晒做唔到証物

殘體字。

推
懷疑全部都係黑警自己放入去

快啲講聲多謝 無罪嘅機會又大一分

屌你老母
殘體字嚟嘅

Dllm 邊個俾你咁樣整啲證物

有冇人有法政contact
Send比佢哋可能可以救被捕者!

簡體字，大陸武警？

Backup佢
阻礙程序公義

721 push

咁多殘體字 大陸狗

唔小心入左來。我都係出返去

簡體字

閱 冇用lu

up

推~~~

武警

啲警狗一定有亂咁加嘢入去老屈示威者

[文宣相關]黑警失控某程度上真係因為佢地無讀過書

721

自high夠未
黑警無法無天證據你覺得少咩？咁又點
而家佢地根本唔care你有幾多證據
只要抗爭失敗，佢地繼續風流快活
而呢場抗爭keep住而家咁，想贏下世啦
繼續咁溫和啦，無覺悟既抗爭真係笑話
見到黃大仙之戰以為終於肯真勇武
點知都係曇花一現

推推推 推撚到俾法官屌

on lun 9 hk

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉

咁乾淨 九成係砌生豬肉

頂

推波有我

推到無罪為止

證據咁拎出黎,好_大個疑點!!!!

正畜牲

推po救人

[推我上熱門]唔撚升級真係對唔住比人射爆眼嘅女仔

今晚裝假狗
粉紅隊員?

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

我係香港人, 我識中英文, 我大學畢業, 我附合陪審團資格.
如果我第日抽中做6-7月示威案件既陪審團, 到時有冇公平審訊? 我唔知!
因為我一定會鋤死班示威者!!!

扮藍屍入group啦點解要而家煲大佢

好似老銅班鬼用啲野

推到d證物無撚用

黑警一向唔識/唔跟法律程序
佢地覺得自己執法大撚曬
而家再極端d
所以咁樣柒法真係好正常

”有次L代表警方做檢控，警方口供稱截查一個道友時，搜出一玻璃瓶，內有「五分一樽」美沙酮。誰知一上庭，才發現阿蛇做嘢大有問題。一是化驗報告說，「玻璃瓶中驗出美沙酮的痕跡」，留意是「痕跡」，並非「五分一樽」；二是證物中忽然出現一個小膠瓶，而這是警方口供從未提及，也是L完全不知道的證物。

L問膠瓶哪兒來，阿蛇就自信滿滿地解釋：「我哋見個玻璃樽好似漏水，咪將啲美沙酮倒落個膠樽度囉，呢隻膠樽喺差館好多。」L一聽，內心已飛出一百萬隻鵰。起訴的關鍵，在於證據鏈環環相扣，無合理疑點，這是常識。把藥物從疑犯身上檢出的瓶子，注入一個來歷不明的容器，有污染可能，證物就不可信。法官聽了警員的話，宣佈退庭，鐵青着臉對L說：「請你同控方傾吓點審落去。」言下之意，是表證不成立，倒不如撤銷控罪，無謂浪費法庭時間。

L一口氣數了四五個case，例如警員拘捕藏毒少女，竟在落口供前帶她到後樓梯談話三分鐘，警員備忘錄卻沒有這三分鐘的紀錄，警方就此輸了官司，諸如此類的案，都因為阿蛇沒按程序辦事，令罪犯得不到法律制裁。L說：「由拉人到上庭，通常等至少三個月，差人都係人，記唔清楚，口供有甩漏好正常。以前啲官多數assume警察係誠實可靠證人，所以警方口供即使有少少問題，法官都會信納。但以我個人觀察，雨傘運動後越嚟越多裁判官，尤其係比較後生嗰批，已經唔再隨便相信警察口供，搞到檢控有困難，犯咗法都分分鐘打甩。令香港變逃犯天堂嘅，唔係咩逃犯條例漏洞，而係警察形象變差，連法官都懷疑佢哋口供！」”